其實有女朋友但又睇其他女仔朋友既性感相係咩心態？

專登開個人妻ig
睇人地好耐之前po既性感相
其實係咪想屌人？
想屌人做咩要屈就自己同我一齊？

有冇男人入黎講下

仔睇j圖好正常姐

睇av冇問題 但睇識既人 我好難接受

剛剛打了飛機

睇相都唔比 ？
欣賞角度姐
姐係同女啪啪啪都可以自己睇av 冇咩沖突
又唔係真係同佢上床就唔好搞咁多野啦

呢件事都發生一段時間但係都放唔低

你幾鍾意食燒賣都好，都無可能往後一生人只食燒賣，而唔食其他野，咁樣情況唔駛好耐你一見到燒賣就想嘔。但如果食下其他野，偶然又食下燒賣呢，咁你就無咁容易厭惡燒賣，討厭燒賣。所以，出軌，偷食，係維繫夫妻長久關係所必需的。

係欣賞角度
定係性幻想對象？ 真心問

咁咪分手囉
幾歲啊
小小事都問

點解女人睇韓劇又要同港男拍拖？

睇相姐

其實大家各自睇，有咩問題？

食過其他野你未必想食番燒賣添
祝你叫雞沉船家破人亡不得好死

睇下相姐放鬆啲，鍾意睇靚野好正常
我係女人都會睇下啲靚女明星ig，唔通又想屌人咩

性幻想咁做左未呀？
未咪得lo 幻想下ja唔洗死下ma

睇j圖 唔係冇著3 個樣勁淫 平面 真心好難j得到喎
J圖真係對住佢黎打j咩

極端左啲wo巴打

睇韓劇啲韓星我唔識架嘛
但佢識條女架嘛

咪癲啦 你出街睇劇見到靚仔都會望啦
咁你又係咪出軌呀

睇下佢條女出軌再同佢講啲咁既野會點

直接同男友傾下吧

實不相瞞 我條仔嚴重戀足癖
佢真係可以淨係睇住對腳打飛機

睇劇出街 見到啲仔都唔識既
但佢識條女 同事黎

只可以講人一定會有幻想
如果你接受唔到 就分開啦
但係你下個 下下個都會係咁

港女原來已經進化到條仔睇j圖都唔俾既地步喇

你鬧我都無用，全銀河系嘅男人心底都係咁諗，分別只在於佢有無能力去偷食。

你想搵個唔偷食嘅男人就要去溝八兩金，而且係窮到極點嘅八兩金，因為八兩金有錢都會去叫雞包二奶。

就係想有人點醒我
我個人好冇自信
為左佢 我瘋狂減肥扮靚 而家係靚左瘦左 但都係覺得比起好多女仔我都係唔夠人靚
成日好驚佢會走

你唔好扮撚哂兩性專家啦
唔係個個都好似你咁狗公 為屌西而生存架

幻想識既人wor...
如果你條女望住佢同事啲相捽碟咁你會點...

算啦同我一齊我唔睇嫁

之前女友都講過邊個男同事、男上司、男性朋友點好點好啊，唔通又嬲咩。咁大個人，一段關係係要去了解對方個心，如果對方做既事超越自己底線或者忍受程度，咪分手。盡力去了解對方，你要做既係信任佢，如果佢做既事破壞左個信任，其實大家之後一齊都有條刺架啦，不如好好放低。

最憎女人

同男人一齊都可以既

樓主男人假膠

我好想去忍受 但唔知點忍受
嘗試忘記 但間中又浮番出黎

咁你咪撚開po問喇屌你老母

你呢句結論係點得出黎

做過咩先？俾你發現J女同事？

絕大部份男人都唔係為屌西而生存，但所有男人生存都要屌西。所以問題又返番去 ......

你幾鍾意食燒賣都好，都無可能往後一生人只食燒賣，而唔食其他野，咁樣情況唔駛好耐你一見到燒賣就想嘔。但如果食下其他野，偶然又食下燒賣呢，咁你就無咁容易厭惡燒賣，討厭燒賣。所以，出軌，偷食，係維繫夫妻長久關係所必需的。

咁想了解男人女人既專一分別
就去讀下人類同繁殖課題

而唔係係到屌你老母問完人
唔岩聽又係到ee 哦哦

你剩係想聽自己想要既答案就收皮玩單機喇

J女同事同ig follow一堆雞囉

睇相打J好普通啫
打機都好多殺人爆炸見血
俾支真槍佢又係咪會會開槍？
好多嘢同現實係分開

不如直接問個終極問題
點解有無女朋友既男人都一樣會睇av

屌你老母用下個理性頭腦思考下當中原由
唔係一味上網搵人支持你

咪撚偷換概念以為自己好撚中肯啦
樓上都有人話條友極端啦
而家有佢講冇我講呀？我唔同意佢唔撚得呀？

件事無乜問題
接唔接受到睇個人
樓主有潔癖所以接受唔到
一係忍 一係分手

咁又邊有咁誇張 睇下相啫 等於你睇其他靚仔嘅相啫
樓主係咁駁做咩啫 講你又要駁

不如你睇清楚我問咩先啦
我上面都講左我唔介意佢睇av
個point係佢睇識既人 對識既人有性幻想呀

得 只不過你唔同意既理據純粹過份垃圾咁解即
總有人中意食龍肉 你就中意食屎
無話唔得既

只不過一係理據唔該高級少少 一係就收皮喇

你都戇撚鳩
識唔識有撚分別咩

唔識就叫做compare 起上黎好正常咁呀？
發撚完花癲未呀你

可能係我嚴重化左掛...我個人比較冇自信...
好驚如果佢j識既人會跟住做啲出軌行為...

我條女知哂我平時睇咩丁圖 要幾大波佢都知
都好正常啫 唔洗諗太多

你驚下自己一日到黑係到嚴重化
煩撚到人憎你好過喇

你無自信？唔覺囉 似係過份自信加過份控制

冇分別咩 之前先睇到個post啲巴打話識j一定係j識既人因為代入感好重...好撚傷心

咪撚睇韓劇

J 明日花 代入感唔重 then? 等於唔傷心好開心？

過份自信我就唔使煩
我就唔使驚佢走
唔使開post問

敢煩佢我就唔使係度呻

睇開女朋友j圖 外面既女幾正都唔及自己愛既人

留名睇樓主條仔最後無出軌
而分手原因係思想監禁

好變態囉！
點可以j識既人架
同佢攤牌啦

唔通我睇AV又真係去屌個女優，睇3P又真係推自己女朋友比人屌咩
幻想下嘅嘢又當現實

其實無絕對話岩唔岩既，只係每個人睇法唔同，你咁睇既時候，你條仔又唔係咁諗，你想點你要直接同佢傾。你上黎傾計無問題，但同佢傾你自己諗法想要點，先會有改變。

松島楓表示信任你

J明日花咪J囉 冇咩感覺
你叫我解釋點解 我都唔知點解釋 但我可以講大部分女人都會介意男友j識既人

佢要走你都留唔住，就算比佢呃左都冇辦法

大唔大部份女人關你叉事咩
女人既邏輯=多人食屎 所以食屎有道理

有感情同無感情，完全係兩回事。

傾過一次
佢唔認
但我其實真係望到有 費事再嘈因爲佢唔認都冇辦法

大部份女人都嫁左人添 咁你嫁左人未呀

大部份

原始人A : 舊豬肉好似燒燒去先食健康喎
原始人B : 屌你咩 九成九九人都生食架喇

有試過ex唔鍾意我幻想佢之外既人，我咪話咁你令我唔再打咪得

係呀 然後成為左ex

你唔可以用邏輯黎討論
咁唔中意就係唔中意架啦
即係你條女著到好撚性感出街你會唔中意
但又有人話條街啲麻甩佬都係昅下者又唔係老強你條女 介意咩呀 咁樣
要解釋其實解釋唔到

真，有互動洗鬼對住其他女既相打j

唔知你無喇喇假設乜春
等同你話條仔原來得65kg
你只會中意人66kg
唔中意就唔中意 唔洗討論

咁唔該你拿拿聲分手放過條仔
因為憑你既程度無咩資格講愛情

因為其他原因啦巴打

咪再偷換概念
我唔係話大部分女人咁諗 就係岩
拍拖好多野分唔到對錯
只係中意同唔中意
我個問題係唔知點樣接受呢樣我唔中意既野 但我唔想分手

你同男朋友提出個陣要保證到係有效溝通，佢唔理解你個心情，事件既嚴重性的話，講左等於冇講

你條仔唔中意你連D cup都無呀
佢個問題係唔知點接受你個胸呀
佢都未分手
咁你點睇

不嬲佢要我都唔會拒絕 我好主動添 咁又點者
我唔夠人靚掛

係囉 你知就好喇
你條仔其實就一直都覺得你唔夠靚
佢又未分手 咁點睇

我點睇 我覺得你好低質囉

既然係無邏輯無道理可言既要求
純粹係「個人覺得唔中意」

咁就無咩好討論 拿拿聲分手唔該
唔好過幾日又話純粹個人唔中意男朋友飲水速度
咁玩法蛇都死

我求過佢俾我整形
佢話我整就分手

完全複製你套邏輯你就覺得低質

容忍唔到只可以提出問題雙方解決，收埋收埋爆個下一定玩完，除非你可以重新調整你既價值觀

樓主其實扮緊大方，事實份人就好小氣

佢唔認佢有做過可以如何討論...

祝你早日分手 放過個男仔
然後搵第二個人 再發現佢都有睇av
Even一樣有j你朋友

認真 唔覺得你有資格擁抱愛情
唔講邏輯唔講道理去要求 改變對方

同9意 所以我一黎已經唔撚比面開火

唔知係咪叫小氣...我同佢其他拗撬我都唔會記住
呢個我放低唔到...

咁我承你貴言囉...

親眼見到佢j你朋友

岩呀 鬧鳩我啦

我d唔d cup我控制到架咩 我想架咩？我仲求埋佢接受我去整呀 仲想我點呀？
但佢控制唔到自己唔j朋友架咩？

講咁耐原來係痴線肥婆
男同女根本構造唔同
男人性同愛分開 女人性愛相連

男人睇j圖只為打飛機
女人睇同事捽碟就肯撚定冧佢

你叫個男人屌完要上身溝埋條女 十個九個都唔制

p.s.第十個個條女一定好正

樓主係咪stone撚左先出埋呢啲po

其實樓主有第2個搵緊理由分手 依家係到取暖先
第時有咩事開返依個POST比男友睇跟住話:你睇下我其實忍左你好耐

樓主其實不如唔好尷用個 J 字呀好嗎 ?
個 J 字唔撚係咁樣用架

宜家係佢係到睇相, ok ?
你係將佢講成佢對住你朋友打飛機
咁我想問你係咪肯定佢對住張相打飛機先 ?

否則佢就只係睇緊張相
唔係 j 緊 , ok ?
唔好亂鳩咁用啲字先

如果係對住同事張圖大讚又打j當然不能接受啦
普通碌下就冇乜野唔洗太敏感

“果個我男神黎㗎 咪咁小氣啦”

走啦你 自以為自己講啲野好logical
實則九唔搭八

點得翻黎嘅呢果大部分人嘅數據

大部分女人死左㗎喇
樓主係咪要跟
咁你男友係咪同大部女人拍拖呀

我諗我都要stone一stone

先唔好講條問題好撚on9
其實連登仔係咪真係唔識用起底功能
樓主男女朋友都有齊 屌你老母變性人就死撚左佢啦
成班真心膠真係on撚鳩

起完底都仲咁認真覆落去

我都係接受唔到男朋友打飛機
我有諗過應該係我精神潔癖
所以我都唔迫佢 認真諗完主動講分手 諗住單機一世
佢都知我份人好敏感 對呢啲事睇得好重好認真
佢話肯以後為我唔打飛機
既然佢肯為我改我咪繼續同佢一齊
雖然有時諗返起佢睇過av會好唔開心
同其他女仔朋友傾過都話我好過份 連J都唔比打

我好明你感受 有時啲價值觀唔係咁易改 我唔係未試過
迫自己改變自己思想
一齊緊 好愛佢 但係又接受唔到佢一啲野 真係好痛苦

樓主 其實你男朋友中意咩 你一定最清楚，好多時一唔一齊到 就係睇大家願唔願意包容同遷就，同佢傾下 比佢知道你想法，你揀人時人揀你 中意一個人係唔會太過計較對方外表身形 勉強冇幸福

利伸：成日上連登覺得自己太out 接受唔到部分價值觀。同男朋友一齊9年 下年結婚

我又未至於唔俾佢打飛機既...
係唔想佢望識既人打..真係好似精神出軌咁
我都愛佢 佢都愛我
我努力緊啦....但深夜諗起又唔開心

好認真咁講，你唔學識接受只會自己辛苦
因為真係世上99%既男人都會有無窮無盡既性幻想
但幻想同現實係兩回事
佢咁幻想唔等於佢會實行
因為幻想冇負擔冇後果而現實有
而且好多時男人會對唔同既對象有性幻想只係因為新鮮感同刺激，唔等於佢對個啲人有愛或任何感情
你如果咁都接受唔到咁只可以祝你搵到嗰1%既人
雖然我唔相信世上真係有只對一個人有性慾既男人

其實件事好簡單
1）男人 可以用任何野黎J
識既 唔識既 朋友 同事 都可以係性幻想對象

2）佢打J 唔代表對你無興趣
玩開Online Game 雙打 都想玩下單機Game

3）佢J番N年前既相都好過佢實際行動直接偷食

所以你又話自己無自信 好驚佢會走
但係又咁撚重怨氣 話佢係唔係想屌人
點解仲要咁屈就同你一齊
睇黎你真係好介意d件事
再繼續糾纏d件事 都無任何益處
最怕你有日癲起上黎一嘈交又拎d件事黎講
到時候打單機Game果個可能會係你

Log你老母閪咩
係到鳩反對零理由
你學習下咩叫反對既層次再出黎7喇屌

請善用起底功能，唔怪得大家講極韓劇，樓主都無反應，原來樓主鍾意食「識得」嘅法國洋腸。

分手囉
我覺得係精神出軌嚟
相信有得屌嘅話一早衝咗去屌
我唔睇劇 唔睇仔 唔會去識男性朋友
另一伴唔睇女 冇同其他女性接觸
唔係得閑得滯同咸濕都唔會咁沉迷呢啲嘢
除非對方真係好撚正 唔睇唔得
又或者自己另一伴好差

咁個fd正j下佢d圖都好正常，唔係想溝佢咪得囉

男仔睇J圖都係睇架咋
邊有咁多野諗

雄性生物本能

你食緊快餐就唔可以睇人食好野？

男人同女人嘅結構好似唔同。男人性幻想同現實分得幾開，就算j個女仔都可以係現實有理性唔搞人
如果女人性幻想個現實識嘅男人，就反而可能現實都會同對方搞，我理解係咁

不過我都明絲打會唔開心男朋友j啲識嘅女，所以唯一方法係自己唔去check佢，自己唔知就唔會唔開心

係呀佢咁做係佢唔啱，你應該分手

FF下都唔得，放過條仔啦好嗎

睇撚完個post樓主根本個立場已經企硬左 咁仲開咩post 莫講話邊個啱定錯 成日都話自己冇自信 又‘驚如果’點點點 啫係其實你都知個問題係喺自己度 睇完真係黑人問號